如果令勇武同和理非都服，不如真係錫春袋

我諗呢個方法兩邊都會服，又可以令啲鬼驚，出嚟嘅報導又唔會太負面。